let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Trong cấu trúc chương trình C++, lệnh #include dùng để làm gì?",
    answer: "Thông báo cho bộ tiền biên dịch thêm các thư viện chuẩn trong C++. Các lệnh được sử dụng trong thân chương trình phải có prototype nằm trong các thư viên chuẩn này.",
    options: [
      "Thông báo trong chương trình sử dụng các lệnh tính toán, thông báo các biến sử dụng trong thân chương trình.",
      "Khai báo các câu lệnh được sử dụng trong chương trình. Phải tạo các câu lệnh trước thì mới sử dụng được trong chương trình C++.",
      "Thông báo cho bộ tiền biên dịch thêm các thư viện chuẩn trong C++. Các lệnh được sử dụng trong thân chương trình phải có prototype nằm trong các thư viên chuẩn này.",
      "Không có đáp án đúng."
    ]
  }, // quesArray 0
    {
    numb: 2,
    question: "Trong cấu trúc chương trình C++ có bao nhiêu hàm main?",
    answer: "1",
    options: [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ]
  }, // quesArray 1
    {
    numb: 3,
    question: "Lệnh cout trong C++ có tác dụng gì?",
    answer: "Là stream đầu ra chuẩn trong C++",
    options: [
      "Là stream đầu ra chuẩn trong C++",
      "Là lệnh chú thích trong C++",
      "Là stream đầu vào chuẩn của C++",
      "Là lệnh khai báo một biến"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Lệnh cin trong C++ có tác dụng gì?",
    answer: "Là stream đầu vào chuẩn của C++.",
    options: [
      "Là lệnh chú thích trong C++.",
      "Là lệnh khai báo một biến.",
      "Là stream đầu ra chuẩn trong C++.",
      "Là stream đầu vào chuẩn của C++."
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Kết thúc một dòng lệnh trong chương trình C++, ta sử dụng dấu ký hiệu gì?",
    answer: "Dấu ;",
    options: [
      "Dấu .",
      "Dấu ,",
      "Dấu :",
      "Dấu ;"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Lệnh cout trong C++ đi kèm với cặp dấu nào?",
    answer: ">>",
    options: [
      ">>",
      "<<",
      "((",
      "||"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: " Để chú thích trên 1 dòng lệnh trong chương trình C++, ta dùng cặp dấu nào?",
    answer: "//",
    options: [
      "* và *",
      "<<",
      "//",
      ">>"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Chú thích nào sau đây là chính xác?",
    answer: "//Lập trình C++",
    options: [
      "*Lập trình C++",
      "//Lập trình C++",
      "Lập trình C++",
      "||Lập trình C++"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Để chú thích trên nhiều dòng lệnh trong chương trình C++, ta dùng?",
    answer: "/* và */",
    options: [
      "||",
      ">>",
      "/* và */",
      "<<"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Cách khai báo biến nào sao đây là đúng?",
    answer: "Kiểu dữ liệu Danh sách biến;",
    options: [
      "Kiểu dữ liệu Danh sách biến;",
      "Danh sách tên biến> : Kiểu dữ liệu;",
      "Tên biến = Giá trị;",
      "Tất cả đều không đúng"
    ]
  }
];